覺得想死絕望嘅入嚟

10秒聽我講
世界77億人
中國 印度 北韓 非洲 巴基斯坦 阿富汗 委內瑞拉 孟加拉人口加埋都超過全球人口一半噤濟
即係你就算死咗再投胎竟然有1/2 機會係生喺呢啲人間地獄
係咪諗起都驚

香港仲有得救㗎 而且仲有一大班人support 共同理念！
我知自己p牌 但姐姐見到你地咁真係好心痛呀
唔好再諗死啦 好無？乖

Push push